[G20]重點必提的元朗黑夜，國外對武警暴力可受度高

每個國家的文化都不同，民眾對武警的暴力可容忍程度都各有不同。
例如美國因民眾可持槍，則使武警武力有過火，大家都可以接受，而且他們都習以為常
反而元朗黑夜係所有文明國家跟民眾都不能接受。
希望G20團隊可以聽到並考慮

20

19

18

17

16

15

14

13

12

11

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1